藍店，你咪撚申請誠哥資助基金！！

你地冇撚資格！！
誠哥唔係想幫你班冇良知嘅仆街！

啱呀，特別係之前話過佢係香港最大黃屍嗰班撚屌，你要有骨氣呀，唔撚好申請呀屌你